有幾多人係因為共X黨而唔認自己中國人

因為有共X黨而唔認自己係中國人，反之會認
就算有冇共X黨，我都唔認係中國人

有時 食中餐/聽中國風既歌，覺得中國風格係地球可以自成一派，能成為一份子理應感到驕傲
可惜俾人竊國幾十年，文化底蘊殘缺不全，多年積弱，出醜於世界列強前
所以投了正評

我係華人only

認乜撚嘢 本身就唔係

漢族

屌你老母

你個post假定香港人=中國人

含撚啦你

講左咁耐都唔知
香港人呀
樓主你瞓左幾耐
關中國乜嘢事？

建議你先認識下真正既歷史先
另外中國只有幾十年歷史

中華*

共產黨前嘅支那咪又係咁
好過而家
但都係垃圾
嗰種奴性根深蒂固
對權力嘅絕對崇拜
一眾文人 思想家對支那人嘅批判唔係共產黨後嘅事

我係香港人
唔係華人 漢人 中國人
我除左祖輩喺中國生活過之外
我同中國毫無關係
我只係陰差陽錯喺無經我同意下成為左中國籍

先唔討論黨做得好唔好
中國人民啲閪性格同行為已經夠討人厭

所以呢世都唔會認

根本唔係

認乜嘢？

呃負評

起底保平安

睇到啲留言都安心啲

唔係『中國人』高官一覽表
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍/英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女留學澳洲)
食物及衛生局長陳肇始 (英國倫敦擁有物業)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

世界公民

香港 180
中華民國 110
XXXXXXX 72

清朝無共產黨既時候
中國人基因咪又都係垃圾

重點係 中華 依個講法 其實都係100年左右嘅事
但香港依個講法有幾百年至上千........

唔係就唔係
文字又唔同，講既語言又唔同
文化又唔同，貨幣都唔同
點解會係同一種人

係就係唔係就唔係認乜鳩

我最多當自己係 中華民國國民

中華民國國土係共慘黨當年毛澤東用威迫利誘手段竊取番黎